［數學題］ 身份證號碼一問

香港身分證號碼理論上係 A123456(x)
而括號內數字係作為認證之用
所以所有變化 包括 由000000-999999之間 有一百萬個組合
另外英文字母有26個
26 X 1000000 = 2千6百萬個組合
咁現在香港有超過7百萬人 加埋上左天堂既人 再加各地精英移民到香港人數
點解仲未用哂啲組合 如果用哂又會點

係咪代表香港就黎玩完

有ABCDEFGHIJKLMOPRSTUV

好似括號入面可以係英文

咩意思 點解NWXYZ唔用得

Y here
同埋佢出左2個英文字頭

括號入面可以係A

利申：身份證括號係A，以前聽入境處啲人講過，但唔記得左個括號點計出黎

90後
y世代

括號入面個英文唔關事 好似係前面d字點排就會唔同左, 即係A123456括號入面唔會有兩個可能性